唔好鳩企，可以升級，可以Be Water，唔係散水

借朋友acc

唔好意思想呻下琴晚中環嘅事

琴日下晝班狗落街散完步後，手足們落返中環，仲整左堆竹+磚嘅自然與手工結合藝術品，好符合中環嘅氣息

之後大家開始鳩企，間中叫下口號，其實本身都唔係問題

但班狗轉左戰術（逃廢在場，可能又係呢隻番狗搞嘅），要圍捕減少手足人數，而唔係鳩射TG。夜晚狗車熄燈一字排開係唔同地方，令你遠睇以為得一部而掉以輕心，然後用裝甲車衝路障，狗仲要係車上開槍，同時狗落地衝。手足四散，但好多走唔切，最少廿個入左戲院里被圍咬，另外有手足去到大會堂都俾狗咬，好明顯係一個比旺角更強嘅布袋

想講係希望在場嘅手足無論做野嘅定和理非，都要時刻警覺，注意放哨同撤退路線，唔好鳩企，琴晚咁快攻入仲咬到咁多人，班狗除左事前睇地圖部署外，一定有放狗入去睇大家情況，但大家成個下晝到夜晚其實無咩變動，所以狗好輕易就可以收袋入晒

以後做完野，唔該唔好鳩企，一係升級，一係be water散開先，狗黎清其實唔係問題，只要手足無俾狗咬，就一定可以再返黎

其實其他區都有類似情況，大家好似唔記得左當初Be Water嘅目的，就係為左保存實力，長期應戰，唔會重複雨傘咁長期虛耗（但Be Water不完全適用於大學守護家園）

其實琴晚見到大家俾狗咬好唔開心，大家可唔可以齊上齊落，煲底相見？

So99y too long，唔鍾意插細力D
光復香港 時代革命